「投票」移民澳洲定加拿大

如果你有資格移民呢2個國家，你點揀？

講埋理由，原因點解會咁揀

正評 = 澳洲

負評 = 加拿大

澳洲=監獄國 乞人憎國家

近年咁多人講移民，有得揀你會點揀？

我會揀澳洲，因爲氣候溫暖，失業率低，有槍械管制

臭氧層

臭氧層修復緊，而且只影響南部

澳洲有墨爾本、悉尼年年都排世界最宜居城市第一、二位

加拿大 落美國夠近

澳洲氣候好過加拿大
對心情影響好啲

澳洲人超級歧視亞洲人

加拿大所有一線城市d大陸人仲多過香港
其他城市就唔係人住 唔係太荒蕪就太凍

澳洲熱撚到仆街
又多烏蠅仲要隻隻都痴撚住人唔肯走
日夜周街都有肥婆同痴線佬
好撚想走人

澳洲墨爾本，住左兩年，未去過加拿大

讀書定工作？

想回流香港？

想住育空

加拿大

歧視少，啲人親切，冇曱甴

移民澳洲越嚟越難

佢自己踢足球就入亞洲
賤到

加拿大溫哥華都係世界最宜居城市前列

依家加拿大移民門檻比澳洲高

法語區魁北克就易d

當維也納死架 每年世界最宜居城市維也納唔係1就係2

未去過澳洲
加拿大就去過幾個月 凍撚到呢

不過福利唔係人咁品

人在sydney 我覺得melb正d但係工作機會應該sydney多好多

點正法？

澳洲比華人炒貴啲樓，極歧視